【突發】西門町有雞叫

攝於7/21

我都人在西門 有咩要幫助出聲

pish

遍地開花

推